Tvb特備節目 無可比擬的演藝泰斗 永遠懷念 吳孟達 即討區

資深演員「達哥」吳孟達於2021年2月27日病逝，令人沉痛惋惜。達哥縱橫影視界近半個世紀，幕前形象宜古宜今，演技爐火純清，飾演角色亦正亦邪、亦莊亦諧，是多代香港人的集體難忘回憶。達哥對演藝崗位熱情投入，樂於提攜後輩，是業內不少台前幕後的良師益友。多位圈中好友懷着難過與不捨，亮相特備節目，細訴和達哥相處的深刻往事，並透過光影片段，跟觀眾共同懷念這位港產「戲劇之王」。

9:30，81台有得睇，讓我們一起懷念達哥

樓主又吹奏

樓主藍絲拉

幫New_god_美斯開定先

搶美C份工, 拉

我黃絲，支持睇電視嘅自由

我幫手開可扣佢人工

cctoy話係就係啦
樓主隻五毛又想洗底

推到開波

陣間重有荷甲榜首大戰添

分身乏術，睇達哥緊要啲

扣人工喇

你條𠹌樣又偷懶

你開仲好講？

人血饅頭

藍絲人血饅頭

打

美C 條垃圾成日一個 post 都推唔爆, 好快俾人炒

推

達哥

後生個樣好似賭神個奸仔

個名有個達字都係好人

黃洋達

七君子

做乜周星馳唔1上去

發哥

全部拍戲個d都無去

變左清談節目

都係之前咁

咪就係應該佢地上去

呢班電視既同佢疏哂啦屌

冇星爺走得

泰斗？吹大d丫笨

講返清朝時佢點點點

岸鳩鳩

好難有

究竟星爺個心諗緊乜

拿，星爺肯上1去就經典啦

一笑炆恩仇

咁易你估到就唔係周星馳啦

just a business partner

如果周星馳肯上去我相信無線一定制

對左廿年喎

好撚悶，全部都講Tbb時期d野，得d廢老識，拍戲個d完全無

好懷念達哥
佢係我地呢代香港人既共同回憶

都唔係套套戲都拍吳孟達

我想問點解要整個特輯，李香琴，譚炳文，曾偉權唔做？

佢髮型五十年不變

達哥演藝最顛覆一定係拍星爺拍嗰堆電影，講佢喺tvb時根本無人有興趣

不話4都佔大半啦

就似足球小將咁有戴志偉就有麥泰來

陸浩明冇出過聲

咁星爺一係有感情 一係完全為拍戲

周星馳又無，發哥又無，有咩好睇
同埋擺個六號係度做乜鳩

星呀星你係邊呀

都正常既慣左

電影先係佢歸宿

佢笑下咪算

為左錢

拉，cctvb

以前邊個人揸旗而家邊個人揸旗你自己諗

咁一定啦

好想周星馳上去當住電視機前同達哥講好掛住佢同對唔住

曾志偉同徐咩珊

討你屎忽，唔撚睇CCTVB喇

只睇呢一小時

新紮師兄係做得幾好

谷收視抽死人水最叻 ，周星馳先唔會上呢啲節目。

咁我相信佢今日咁有錢人咁既身份點都唔會去

on9 睇cctvb
block 得

講星爺戲現場都無乜邊個關事
所以咪講番tvb時期

佢肯上去聽日實頭條

=.=

三十幾歲好似四十幾歲咁

P牌狗收嗲啦

講賭聖，審死官西遊記住 ，大把野講啦

入嚟為咗block樓主

你又唔請星爺黎？

講下電影節最初係賭聖呀可以之後係

而家講星爺

講左會型啲？快block啦柒頭

你個人都幾無聊

我如果想請星爺爺發哥哥朝偉

有邊個講到

cctvb垃圾

收嗲啦

阿姐應該叫家英哥上黎 唔少戲可以講

一生人結婚三次，算係咁啦

好難捉摸呀

發哥都請唔到 聽成班茄呢啡喺度吹水

家英好似退隱左咁

許志安

賣廣告商屌你老尾

以前啲人做戲好睇的原因
係因為三十歲個樣同聲線已經成個廢老咁
宜家呢代基因的人外表太年輕
所以永遠做唔到以前個feel

你支持共產黨滅聲？

呢條友係度做咩的

杜德偉

家英哥半條人命呀

社德偉都請到上黎

關杜德偉乜事

有上ViuTV節目
仲話阿姐睇ViuTV多過睇tvb

著件潮服bathape

許志安黎喎

有咩關係

Rap🙏🏻🙏🏻

有十郎
陸浩明完全出唔到聲

佢剩係識擦肥媽鞋
同埋班後生仔堆鳩up啫

一個念舊有人脈絡一個炒人分黨派死八婆

黃一山收皮啦

點解無李私煙

做博腳

補番樓主五毛source:

佢阿媽乜水

黃一山 好耐無見

景甜

叫田雞 黃一飛嗰班上黎好過

叫人打針個廣告都咁柒

點吸引到人打

人地得撚閒理cctvb咩

陣間好似有王晶

jumbo

果條臭西棄婦貝 個個著黑色，佢老母得佢著白色

垃圾樓主

打針打到咀都歪撚埋，好肉酸

見親佢就諗起佢張格甩底出汗相

依條臭西特別黑人憎

日日睇學生妹

兒時回憶呀
要睇tvb 啦
唔反啦

黃藍大和解呀
坐緊監，爆咗眼，爆咗腎嘅手joke
唔得閒理你地住
死者為大
要懷念左達叔先

逃學威龍珠寶精武門

鹿頂記

天若有情況 iutv播

王晶

幾好睇

王昌平丹丹喎

我想睇阿星呀

6號陳貝兒
好似唔係好關事

好嬲好嬲？

運動輸左啦，仲咁幼稚

其實駛唔駛咁多主持

陳貝兒笑笑口唔知想點

即係邊場戲

好似好開心咁仲
9唔搭8

邊個19導演？

問棵機樹

出問題

請唔到人

原來係直播黎？

三叔叔去唔到

請陳貝兒同6號做主持嘅意義係邊

應該錄概

個樣好老

佢地係達哥fans

賭俠

最強下巴

好大枝

直播

上海灘賭聖

幾好笑

我爱一碌葛

阿豬阿狗 見過tat gor 都請上黎

馬海倫又1關佢事

第一集有佢咩

隻熊貓

滅絕師太

神妮 請問獨臂刀王係咪你老豆

神尼喎

王百鳴

家花田喜事

會唔會最後有星爺講爺

達哥懷念達哥?

咁都推到八一頁

証明1香港人係幾悶

幾咁懷念往事

拍短片都好啦啦

吳孟達30歲似40
40又似40

諗起美棋嗰段
聽日都無蛋撻賣 後日都無

有，睇到最後，內幕料

堅?!

陸浩條問題簡直靠害
竟然問王晶點睇吳孟達為人係點, 王晶肯定知佢好多衰野, 睇得出佢都唔好意思答
但都比佢兜話到佢份人任性, 證明王晶都仲有d急才

冇 未來人

垃圾李力持

Tvb都睇

好多垃圾

李力持

咁勁

鄭少秋羅文嗰啲都係
就算四五十年前演出 你都覺得佢地望落好老積
宜家的人種係複雜唔到呢種味道

可能落...呢

都係池不過呢件

衰喺盧覓雪手上

喜劇之王1呀

田雞

真係有田雞

肥仔聰

少林足球唔好睇

汪明荃又長又浸
講野多過d嘉賓

而家邊有人想扮老架

田雞請唔請到星爺

咪有田雞囉

有黑絲

無星爺啦

訓住走

聽到哂講野

應該無周星馳了

田雞出左黎

汪明荃收聲啦

點解唔搵家英哥

你燈撚左

肯定無啦

居屋妹你算吧啦

祝依條撚樣下世繼續做中国人

嘩，黃一飛都好老喇

田雞 黃一飛 都有曬

黃一飛天細龜

老咗咁多

黃一飛望落都好似就死咁
對眼黃晒 又係肝有事？

見到黃一飛都老
自己都老了...

粒4埋周星馳啦唔該

而家呢？

老啦

主持其實最叻係佢咁都蝦錄

燈埋周星馳

燈埋阿星啦

最重要就係佢查實

周星馳
無啦

想燈埋 周星馳得9閒理tvb咩

都係一個一個走 人生就係咁樣

老死不相往來

拉
冇人想睇

啲普通話

個心有事

汪明荃都蝦碌

志偉下一個

一定無星仔

阿姐都甩碌

大把人想睇

志偉

智偉

同志偉

阿姐係咪好憎志偉

咒曾志偉死咗

死左都要上TVB呢D垃圾台
仲要俾班支那仔開PO討論個節目
唔係佢FANS都燉佢唔抵

係
無錯
話緊樓豬同上面一眾支那仔

同志偉相當好朋友

邊個志偉

明荃：你同志偉都幾好朋友

搭枱

同志偉都好

志偉下一個死

曾志偉都係度

一齊叫雞

你咪沉默大多數

嘩屌 仲要係度

曾志偉同tat gor 拍過戲？

志偉係度

得阿姐夠膽咒志偉

369c

仆你個街
憎至矮 都嚟食人血饅頭

真心唔知

永遠懷念 曾志偉

志偉上左去自己個紀念節目

咬到熠熠聲

牙達哥

咁你都係支那仔

星阿星你去左邊呀

死矮仔
鞭鳩死人屍
藍屍真係無血性

0/0

佢咩副經理

預左啦

越講越衰

米奇係到9吹

發哥都有

反而星仔無

算唔算鞭屍

堅

吹水怪

曾至矮 呢隻犬二代
扮乜鳩

發死人財係咪呢種
仲衰撚過林作

講緊星爺唔借錢俾佢所以反面？

矮仔做多左

發哥丫

喊到未

獎門人會唔會忍唔住講埋：大家打和啦

周潤發

副總經理，overrun喇，無人敢圈佢？

記對白

記性好

星爺發哥冇黎?

周潤發呀

有時晨運會見到佢

亞視味濃

圈我，你執野走啦

抽水節目 上嚟做乜鳩
幾廿年老友 在心中啦

人老左會係咁
你唔鍾意咪唔好睇囉

Over run

七2了

overrun?

借幾多呀
星爺咁有錢

扮關公

而家的人種太過後生 感覺似拍Youtube片多過拍戲 八九十年代的味道就算有錢都堆砌唔翻

薛家燕有冇上去講野?

介紹返依套連維基都未有的 狗咬狗骨 (1978年)

黎小田/薛家燕/吳孟達/繆騫人雙CP主角, 黎小田/薛家燕兼任導演

應該係吳孟達第一套重戲份的電影, 唯一一套算係主角的電影

死矮仔 狗二代
咁掛住達哥
落去陪佢囉

圈完唔洗做

比謝賢踩頭

他來自江湖 唔係上年定前年做完黎

正呀，下星期播他來自江湖

15年啦 個期做大時代

似係

咁播咩好

六號做左十幾年主持都咁

希望只少出殯個日會出現...

小學雞咩

咁又唔怪得你既
睇開tvb智商係咁上下

蓋世豪俠又播過

家陣相睇咩 人品點
邊條死剷亂咁問

可能有花圈既

應該都係得個大花牌

連續兩星期播同星爺既戲

西遊記定鹿頂記

講事實姐

直播讀連登comment
收視爆升

咀都歪

所以話 原來咁就五年 我都以為一兩年前先做完

人總有走既一日 爭在係早定遲

咁就六年
好似乜都冇做過咁

關我撚事

有發哥咩
睇唔到

如果有一日星爺走左，會唔會都有個咁既特輯，咁多朋友上來講呢？

陪住我青春期發育成長
唔反了

借錢比佢

重駛問既

唔鍾意咪唔好睇囉